想知IZONE呢條片係咪出寫真..

個睡衣look咁能qq即係逼人買姐..

我一早book定la==

仆你個乖 唔課金唔好認自己WIZ*ONE

冇牙降就買

我撕走有降既之後再放比你?